有無人用緊surface por4 個 cover突然用唔到？

我更新晒driver，boot過晒機，都無反應
係差重裝，想問下有無人試過？
如果都唔得我就重裝部機

個cover插第二部機係無問題

接觸不良？

我都係